{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7655&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평아이리스"
    },
    "text": "水上レジャーを楽しむことができる水上レジャーペンションは、様々な割引特典とサービスを提供しています。 ペンションの入室時間は5:00で、退室時間は22:00です。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、送迎サービスも可能です。 夏季にはミニプールとサウナを無料でご利用いただけます。 半袖と半ズボンのレンタルが可能で、バーベキュー施設は炭とグリルを提供しており、追加料金があります。 ペンションは最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 ペットの出入りは禁止され、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "水上レジャーペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "水上レジャーペンションの入室時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "水上レジャーペンションの退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーペンションでは何の特典やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "水上レジャーペンションでは様々な割引特典とサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、水上レジャーペンションでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーペンションで禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、水上レジャーペンションでは禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーペンションでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、水上レジャーペンションでは送迎サービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーペンションでは夏季に何の無料利用ができますか？",
            "answer": "水上レジャーペンションでは夏季にはミニプールとサウナを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーペンションではバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、水上レジャーペンションではバーベキュー施設があります。炭とグリルも提供していますが、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーペンションでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "水上レジャーペンションでは保護者付きではない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーペンションではペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "水上レジャーペンションではペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーペンションでは利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "水上レジャーペンションでは利用者に利用施設の紛失や毀損の責任があります。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーペンションでは火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "水上レジャーペンションでは火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーペンションではゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "水上レジャーペンションではゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 587
    }
}